const questions = [
  {
    type: 'question',
    question:
      'Ce club de foot de la capitale est le deuxième plus vieux club Français.',
    answer: "Qu'est ce que le Red Star F.C.?"
  },
  {
    type: 'question',
    question: 'Ce tennisman Serbe est numéro un mondial.',
    answer: 'Qui est Novak Djokovic ?'
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      "Cette grande finale d'une compétition Américaine rassemble chaque année plus de 95 millions de téléspectateurs.",
    answer: "Qu'est ce que le superbowl ?"
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      'Ce sport collectif se joue en quarts-temps et rassemble 10 joueurs sur le terrain.',
    answer: "Qu'est ce que le basketball ?"
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      'Ce sport collectif ressemblant un peu au baseball est très populaire au Royaume-Uni et dans le Commonnwealth.',
    answer: "Qu'est ce que le cricket ?"
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      'Ce coup très connu de la boxe consiste à faire un mouvement vertical, de bas en haut.',
    answer: "Qu'est ce qu'un uppercut ?"
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      "Mélange de danse et de combat, ce sport brésilien trouve ses origines dans l'esclavage.",
    answer: "Qu'est ce que la Capoeira ?"
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      'Cette ancienne joueuse de tennis a remporté tous les tournois du grand chelem et a battu Bobby Riggs dans un match "amical" en 1973.',
    answer: 'Qui est Billie Jean King ?'
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      'Ce joueur de foot Argentin est le sportif le plus payé au monde.',
    answer: 'Qui est Lionel Messi ?'
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      "Contrairement au fleuret ou a l'épée, cette arme permet à l'escrimeur de marquer des point avec le coté de la lame.",
    answer: "Qu'est ce que le sabre ?"
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      'Cette patineuse artistique Française a été la première a placer une triple boucle piqué en compétition.',
    answer: 'Qui est Surya Bonaly ?'
  }
];

export default questions;
